鳩sir算唔算白警

係咪狗隊內鬼

條鳩有白帶?

佢個fd係姐

佢普通人一個

From Venus?

鳩sir 張相會唔會被人拉
好似博物館職員咁

做乜9

算 白衫

鳩蛇督尿係深黃